<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">كاشف كاميرات التجسس</string>
    <string name="detect_spy_devices">اكتشف اجهزة التجسس</string>
    <string name="detect_infrared_camera">اكتشف الكاميرات بالاشعه تحت الحمراء</string>
    <string name="tips_and_tricks">نصائح وخدع</string>
    <string name="share_test">تثبيت ومشاركه كاشف كاميرات التجسس</string>
    <string name="bathroom_msg">ابحث عن الأجهزة التاليه (للمسح الضوئي اليدوي او البحث عن عدسة   جزء فوق الأجهزة التاليه ).\n \n
١- سخان الماء - احتياطات - أطفئ المدفأة ثم استحم ..\n \n
٢-  المرآة - الاحتياطات: المس المرآة. هل تشعر بأي فجوة بين إصبعك وانعكاسها؟ إذا كانت الإجابة "لا" ، فقد تكون هناك كاميرا خلف زجاج المرآة.\n \n
٣-  كاشف الدخان - احتياطات: قم بتطبيق الملصق / سيلوتيب على الجزء القادر من المنظر.\n \n
٤ - المصابيح  - الاحتياطات: لا يمكن أن يكون كثيرًا ، استخدم الستائر كلما كان ذلك ممكنًا. إذا وجدت أي شيء مريب ، اشتكي من السلطة</string>
    <string name="bedroom">غرفة النوم</string>
    <string name="bathroom">الحمام</string>
    <string name="changing_room">غرفة تغيير الملابس</string>
    <string name="outside">بالخارج</string>
    <string name="bedroom_msg">الآن غرف الفندق مشهورة بكاميرات تجسس
مسح كل جزء من الغرفة عند الدخول بواسطة كاشف الكاميرا الخفية\n\n
١ - طاولة جانبية - احتياطات: قم بتطبيق الملصق / شريط لاصق على الجزء القادر من جهاز العرض.\n\n
٢ -  الحالة الجوية البحث في الغرفة - الاحتياطات: إذا كان ذلك ممكنًا ، استخدم المراوح وانعطف التيار المتردد. تحويل المشجعين أصلع الدورية قبالة.\n\n
٣ - خلف التلفزيون - الاحتياطات: قم بإيقاف تشغيل مصدر الطاقة الرئيسي. اجعل الأشياء أمام العدسة تبحث عن التلفاز.\n\n
٤ - مصباح الليل - الاحتياطات: احتفظ بها أو غير اتجاهها.\n\n
٥- اناء للزهور - تغيير الموقف إلى عرض المنطقة الأقل قدرة.\n\n
٦- صانع القهوة - الاحتياطات: افصله وضعه داخل الخزانة\n\n
٧- وأخيرا لا تنسى أن تنطفئ الأنوار- وأخيرا لا تنسى أن تنطفئ الأنوار</string>
    <string name="change_room_msg">ابحث عن الأجهزة التاليه.\n\n
1- المرآة - الاحتياطات: المس المرآة. هل تشعر بأي فجوة بين إصبعك وانعكاسها؟ إذا كانت الإجابة "لا" ، فقد تكون هناك كاميرا خلف زجاج المرآة.\n\n
2 - شماعات - تبحث عن شماعات وخاصة الأشياء التي تبدو كمسمار. ضع الملابس التي تغطي جميع البراغي.\n\n
3- كاشف السقف / الدخان - ضع ملصق / شريط لاصق على الجزء القادر من المنظر.\n\n
  4- تجد أي شيء مشبوه ، تشكو ملسلطة
</string>
    <string name="other_apps">تطبيقات اخري</string>
    <string name="outside_msg">في العالم الخارجي ، ليس من المفترض أن تخفي هويتك في الأماكن الرسمية ، لذا كن حذرًا وتتصرف وفقًا لذلك.\n\n
1- المناطق الأمنية التي تم إصلاحها بواسطة كاميرا CCTV لأسباب أمنية فقط وليس لغرض التجسس ، لذا لا تقلق بشأن  مركز التسوق ومثل معسكر الجيش ومستشفى المدرسة والمكتبة إلخ.\n\n
  2- بعض الخطوات السهلة يمكن أن تنقذك من المواقف المضطربة.</string>
    <string name="move_phone_near_suspected_devices">اجعل الهاتف بالقرب من الأجهزة المشتبه بها</string>
    <string name="nothing_detected">لم يتم تحديد شئ</string>
    <string name="does_not_suuport">ناسف هاتفك لا يدعم التطبيق</string>
    <string name="etected_camera">تم كشف اشعاع كاميرا عالية</string>
    <string name="dynamic_data">بيانات متغيرة</string>
    <string name="detect_option">خيارات الكشف</string>
    <string name="spy_camera_detector">كاشف كاميرا تجسس</string>
    <string name="detect_bug">كشف الاجهزة</string>
    <string name="detect_spy_device">كشف جهاز تجسس</string>
    <string name="if_you_see_white_light_or_another_color_on_which_you_doubt_that_you_can_not_see_by_naked_eye_it_is_infrared_light_it_could_be_infrared_camera">
إذا رأيت ضوءًا أبيضًا أو لونًا آخر تشك في أنه لا يمكنك رؤيته بالعين المجردة ، فهو ضوء الأشعة تحت الحمراء. يمكن أن يكون كاميرا الأشعة تحت الحمراء.
</string>
    <string name="your_device_does_not_have_a_magnetic_field_sensor_due_to_this_app_is_not_working_on_your_phone_please_try_on_another_device_with_builtin_magnetic_sensor">
        لا يحتوي جهازك على مستشعر حقل مغناطيسي نظرًا لأن هذا التطبيق لا يعمل على هاتفك ، يرجى المحاولة على جهاز آخر باستخدام مستشعر مغناطيسي مدمج
</string>

</resources>